男人想改善皮膚可以點做？

我塊面成日出油，

搞到成日塊面反曬光咁，鼻頭有好多黑頭

有咩護膚產品好用？

同埋d頭髮好乾燥，可唔可以share下你地

用咩洗頭水同護髮素

推

面油多 留名學野

重新做人

同埋黑頭貼係咪治標不治本架

下世記得護膚

你用開呢啲？

早訓先係最好嘅護膚品。

成日點幾兩點訓

其實真係要訓得夠同飲水

果酸換膚

你吹頭太熱同太近就會好乾 同埋唔好成日洗頭 洗得太多就好乾

日日四點訓都冇事 關夜訓咩事

油性皮膚點同乾性比

你自己覺得無姐
日日通頂皮膚都唔好得去邊

戒食肥膩炸野甜野咸野
早訓多飲水補充水份

打少D J, 做多D 帶氧sport

平時都冇做運動

日日早訓早起...

成班收皮啦，如果真係早睡早起做運動可以改善到皮膚問題嘅，依個世界上唔洗有護膚品同皮膚科醫生啦

多做愛

我都想